所有帶bb上飛機嘅老豆老母都係仆街

屌你上機喊撚到落機疲勞式轟炸，
咁撚細就唔好帶佢上機啦，又控制唔到佢